毒撚注定比女玩

每次一講約你就扯開話題 同其他男仔曖昧都唔理下我

有啲女仔係中意毒撚 以為毒撚都會好專一 結果咪又俾人玩 所以話 既然靚仔同柒頭花心嘅機會率係平等 咁點解我哋唔揀個靚仔

都有毒撚專一既

咁係因為你冇條件花心

Sad but true

呢個我有個差唔多30歲既女仔fd 成日講
諗落又有d 道理

動物世界難求偶